# Simple google speech API

รันไฟล์ search device ดู index pulseaudio  
> python search_device.py  

เเก้ตัวเลข device_index  
> device_index = <number>  

รันไฟล์ google_speech  
> python google_speech.py  

ต่อไป  
ลองใช้ Google key API  
ทำ Input จาก Mic array  
ทำ Start word เช่น "Hi Sunday" ก่อนสั่งงาน
 

